力威胡cf拎諾貝爾

睇真啲 原來係諾貝爾學人

胡cf好波 咁老都整到個雙學位

胡cf手瓜起展 屌打班鬼佬

出街一定嚇死波台班手足

熱烈恭喜wcfu，香港健心達人之名實在係實至名歸

健身健心

力威健身 只操上身

professor

間大學係野雞